有無方法可以斷警犬狗糧?

例如立法會批唔到預算?

叫大家唔交稅都唔敢

令港紙變廢紙